尋晚同個女仔睇完戲, 半個鐘後佢ig就更新話難以捉摸嘅男仔好正

係咪講緊我?

睇乜戲？

睇㗎妹力戰怪獸

系

摸唔到你下面有野

我可以當你冇開post 我其實有上開lihkg

Sicario

Sorry
我地重頭來過ok?